# Modulo comercial del SWC

  :-)

## Descripción

El modulo contiene herramientas para el manejo de reportes de venta, ingreso de cuotas, etc.

## Características

- Herramienta 1: Ingreso de plan de ventas por canal y cuotas

<!-- ## Instalación

Instrucciones para instalar y configurar tu proyecto.

```bash -->
